究竟各位手足係咩諗法

各位手足, 作為一個和理非。
想問下各位,其實大家想勇武繼續升級,下重手。
定係想抖一抖停一停,唔好咁衝,打文宣。

而家個焦點都唔知係邊, 似係情緒發洩多過爭取, 唔咸唔淡,要行下一步了各位手足。所以想問下大家。

下重手
靜候時機

最後
香港人加油
光復香港
時代革命

和理非有大把任務無做，Twitter reddit又無做，文宣完全停晒，勇武建議自行決定地下任務，唔需要上連登交代行動

突發！香城online現已公開發售！